\beginsong{Перевал}[
  by={}]


\ifdefined\EXPLAINED
	{\nolyrics Бой: $\down\q  \down \up\q  \down \up \down$} %6-ка
	\medskip

	\gtab{Am}{X02210}
	\gtab{Dm}{XX0231}
	\gtab{E7}{020100}
	\gtab{G7}{320001}

	\gtab{C}{X32010}
	\gtab{A7}{X02020}
	\medskip
\else 

\fi


\beginverse               
\[Am] Просто нечего нам \[Dm]больше терять,      
\[E7] Всё нам вспомнится на ст\[Am]рашном суде.
Эта ночь легла, как \[Dm]тот перевал,             
\[G7] За которым испол\[C]ненье надежд.
\medskip

\[A7] Видно прожитое п\[Dm]рожито зря --- не зря,
\[G7] Но не в этом, пони\[C]маешь ли, соль.
\[Am] Слышишь --- падают дож\[Dm]ди октября,                    
\[E7] Видишь --- старый дом сто\[Am]ит средь лесов.
\endverse


\beginverse
Мы затопим в доме печь, в доме печь,
Мы гитару позовем со стены.
Просто нечего нам больше беречь,
Ведь за нами все мосты сожжены.
\medskip

Все мосты, все перекрестки дорог,
Все прошёптанные тайны в ночи.
Каждый сделал всё, что мог, всё, что мог,
Но об этом помолчим, помолчим.
\endverse


\beginverse
И луна взойдёт оплывшей свечой,
Ставни скрипнут на ветру, на ветру.
Ах, как я тебя люблю горячо,
Годы это не сотрут, не сотрут.
\medskip

Мы оставшихся друзей созовём,
Мы набьём картошкой старый рюкзак,
Люди спросят, что за шум, что за гам,
Мы ответим --- просто так, просто так.
\endverse


\beginverse
Просто нечего нам больше терять,
Всё нам вспомнится на страшном суде.
Эта ночь легла, как тот перевал,
За которым исполненье надежд.
\medskip

Видно прожитое прожито зря,
Но не в этом, понимаешь ли, соль.
Слышишь --- падают дожди октября,
Видишь --- старый дом стоит средь лесов. \rep 2
\endverse



\endsong

