\beginsong{Борщ}[
  by={Стас Тикунов}]

{\nolyrics Перебор: 5---4-[3 2 1] \, 5---3--[3 2 1]--3}

{\nolyrics Бой: $\down\q   \down\q   \up\ \up \down\q   \down\ \down$}
\medskip

\gtab{E}{022100}
\gtab{B}{X24442}
\gtab{G#m}{4:133111}
\gtab{F#}{2:133211}
\medskip

\beginverse
\[G#m] Ты мне позво\[E]нила, к себе зама\[B]нила
В гос\[F#]ти на вкусный борщ.
Я быстро поднялся, сразу собрался
Ведь я не знал, что это ложь.
\bigskip

Себя ты раздела и нежно запела
Мол заработай--ка давай.
Взгляд кинув на тело, я начал дело,
Ведь борщ манил меня как рай.
\bigskip

Но ты обманула, меня обманула,
На кухне не было борща,
Ни щей, ни супа, как это глупо ---
Я ухожу от тебя.
\endverse


\beginchorus
Вам лишь бы заманить нас 
Через кухню, да в кровать,
А на внутренний мир мужчины 
Вам просто наплевать.
\bigskip

Вам наплевать на наши 
Чувства на любовь,
А ну пиздуй на кухню сучка --- 
Порежь капусту и морковь.
\endchorus


\beginverse
\[G#m] Девушки хотят только 
\[E]Секса --- как это надоело,
\[B]Да, я понимаю, я отличный
\[F#]Парень, но ведь вот в чём дело ---
\bigskip

Помимо внешней привлекательной 
И стройной оболочки, 
Внутри ещё есть 
Почти здоровые почки. 
\endverse

\beginverse*
Так же там есть 
Богатый внутренний мир,
Пожалуйста разгляди 
Этот прекрасный сапфир.
\bigskip

Прошу тебя 
Увить этот прекрасный камень,
Состоящий из чувств 
И кое--каких знаний.
\bigskip

Хватит уже клеить меня 
При любой возможности,
Давай посидим ночью посчитаем 
Звёзды и расчитаем оплошности
\bigskip

Или поговорим 
На другие умные темы.
Так, стоп --- 
Убери руку с моего колена.
\bigskip

Как вы не понимаете --- 
Мне хочется просто романтики,
А им лишь бы во время 
Оказался гандон в фантике.
\bigskip

Мне хочется отличных
Отношений на долгую память,
Ох, как же этих 
Похотливых баб исправить.
\endverse


\beginchorus
Две мясные котлеты--гриль, 
Cпециальный соус, сыр, 
Огурцы, салат и лук, 
Всё на булочке с кунжутом --- 
\bigskip

Только так ты 
Заманиваешь меня в постель, 
А я ведусь, 
Ведь я голодный кабель.
\endchorus

\endsong

\beginscripture{}
Куплеты играются перебором, припевы --- боем.

Эту песню привезли наши бойцы в сентябре после летних смен в Анапе в 2014 году. 

На юге было мало вожатых, играющих на гитаре. Спасал положение Стас --- паренёк из Воронежа. Это была одна из самых популярных его песен.
\endscripture

