\beginsong{Вахтёрам}[
  by={Бумбокс}]

{\nolyrics \boi $\down\q   \up \down \up \down\q   \up \down \up \down \up \down \up$}
\pchk

\gtab{Am}{X02210}
\gtab{G}{320003}
\gtab{Dm}{XX0231}
\gtab{E7}{022130}
\psk

\beginverse*
{\nolyrics Вступление: }
\endverse
\plik


\begin{lilypond}
#(set-global-staff-size 16)
#(set! paper-alist (cons '("my size" . (cons (* 3.2 in) (* 3 in))) paper-alist))

% если песня в ДВЕ колонки
\paper {
  #(set-paper-size "my size")
  indent = 0
}


PartpZeroVoiceZero =  \relative b, {
  \clef "None" \stopStaff \override Staff.StaffSymbol #'line-count =
  #6 \startStaff \key c \major \numericTimeSignature\time 4/4 b16
  \glissando \5 \f c16 \5 \f d16 \glissando \4 \f e16 \4 \f a,8 \5 \f
  e'8 \4 \f <c' a>8. \2 \f \3 \f <c a>16 \2 \f \3 \f r16 \mf <c a>16
  \2 \f \3 \f a,8 \5 \f | % 2
  \clef "None" \stopStaff \override Staff.StaffSymbol #'line-count =
  #6 \startStaff \key c \major \numericTimeSignature\time 4/4 b16
  \glissando \5 \f c16 \glissando \5 \f b16 \5 \f a16 \5 \f g8 \6 \f
  d'8 \4 \f <d' g,>8. \2 \f \3 \f <d g,>16 \2 \f \3 \f r16 \mf <d g,>16
  \2 \f \3 \f a,8 \5 \f | % 3
  \clef "None" \stopStaff \override Staff.StaffSymbol #'line-count =
  #6 \startStaff \key c \major \numericTimeSignature\time 4/4 b16
  \glissando \5 \f c16 \5 \f d16 \glissando \4 \f e16 \4 \f d8 \4 \f
  a'8 \3 \f <f' d>8 \1 \f \2 \f a,8 \3 \f c,8 \5 \f <f' d>8 \1 \f \2
  \f | % 4
  \clef "None" \stopStaff \override Staff.StaffSymbol #'line-count =
  #6 \startStaff \key c \major \numericTimeSignature\time 4/4 e,16
  \glissando \4 \f f16 \glissando \4 \f e16 \4 \f d16 \4 \f e,8 \6 \f
  a8 \5 \f <d' gis, e b>8. \2 \f \3 \f \4 \f \5 \f <d gis, e b>16 \2
  \f \3 \f \4 \f \5 \f r16 \mf <d gis, e b>16 \2 \f \3 \f \4 \f \5 \f
  e,,8 \6 \f
}

   \new TabStaff {
    %\tabFullNotation
    \PartpZeroVoiceZero
   }

\end{lilypond}



\beginverse
Тебе не нравится \[Am]дым --- чёрт с ним,
Он убивает сло\[G]ва --- кругом голова,
Уже разносит мол\[Dm]ва по дворам,
Что между нами <<Чи\[E7]вава>>.
\bqk

О чём с тобой говорить? Потеряли нить.
Быть не собой перестать --- и дома спать,
Нас не измерить на глаз, а сейчас
Зачем мы давим на тормоз, не на газ?
\bqk

Вопрос извечный: зачем да почему,
Я понемногу с ума, ты не сама.
А эти ночи в Крыму теперь кому?
И если встречу потом, передам ему.
\bqk

Писклявый твой голосок, как электрошок,
Что я бухой без вина --- твоя вина,
Теперь узнает страна до темна ---
Им донесут обо всём на FM волнах.
\endverse


\beginchorus
Я помню белые обои, чёрная посуда,
Нас в хрущёвке двое, кто мы и откуда, откуда?
Задвигаем шторы, кофеёк, плюшки стынут,
Объясните теперь нам, вахтёры,
Почему я на ней так сдвинут?
\endchorus


\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: \[Am G Dm E7]}
\endverse


\beginverse
Давай вот так просидим до утра,
Не уходи, погоди --- мне пора.
Ну если выход один впереди,
То почему мы --- то холод, то жара?
\bqk

Раскладывать по местам я устал.
И поворачивать вспять, ну вот опять.
Прикосновения плавили мой металл,
Ты элемент номер пять --- ни дать ни взять.
\bqk

Идёт к финалу игра в этот раз,
А ты всё так же молчишь, я говорю.
Минут пятнадцать осталось до утра,
Не вызывай --- так словлю и свалю.
\bqk

Попробуем всё подшить, не ворошить,
Мобильные номера постирать,
И уходить, не спросив, нету сил,
Давай попробуем заново всё собрать.
\endverse

\endsong