\beginsong{Гагарин}[
  by={Ундервуд}]


{\nolyrics \boi $\down\q   \down \up\q   \up \down \up $}
\pchk


\gtab{D#m}{6:X13321}
\gtab{G#m}{4:133111}
\gtab{H}{7:133211}
\gtab{A#7}{6:131211}
\gtab{E}{7:X13331}
\psk


\beginverse*
{\nolyrics Вступление: }
\endverse
\plik

\begin{lilypond}
#(set-global-staff-size 16)
#(set! paper-alist (cons '("my size" . (cons (* 3.2 in) (* 2 in))) paper-alist))

% если песня в ДВЕ колонки
\paper {
  #(set-paper-size "my size")
  indent = 0
}


PartpZeroVoiceZero =  \relative b, {
  \clef "None" \stopStaff \override Staff.StaffSymbol #'line-count =
  #6 \startStaff \key c \major \numericTimeSignature\time 4/4 r4 \mf r4
  \mf r4 \mf b4 \glissando \6 \mf | % 2
  \clef "None" \stopStaff \override Staff.StaffSymbol #'line-count =
  #6 \startStaff \key c \major \numericTimeSignature\time 4/4 \repeat
  volta 3 {
    e,4 \6 \mf g8 \6 \mf e8 \6 \mf ais8 \glissando \5 \mf b4 ~ \5
    \mf b8 \5 \mf | % 3
    \clef "None" \stopStaff \override Staff.StaffSymbol #'line-count
    = #6 \startStaff \key c \major \numericTimeSignature\time 4/4 b8
    \5 \mf e,8 \6 \mf g8 \6 \mf e8 \6 \mf ais8 \glissando \5 \mf b8
    \5 \mf g8 \6 \mf e8 \6 \mf
  }
  | % 4
  \clef "None" \stopStaff \override Staff.StaffSymbol #'line-count =
  #6 \startStaff \key c \major \numericTimeSignature\time 4/4 e8 \6
  \mf e8 \6 \mf g8 \6 \mf e8 \6 \mf ais8 \glissando \5 \mf b4 \5 \mf
  e'8 ~ \2 \mf | % 5
  \clef "None" \stopStaff \override Staff.StaffSymbol #'line-count =
  #6 \startStaff \key c \major \numericTimeSignature\time 4/4 e8 \2
  \mf e8 \2 \mf d8 \2 \mf a8 \3 \mf g8 \3 \mf e8 \4 \mf d8 \4 \mf e8
  \4 \mf
}

   \new TabStaff {
    %\tabFullNotation
    \PartpZeroVoiceZero
   }

\end{lilypond}





\beginverse
\[D#m] Он обернулся --- простой такой
\[G#m] И белозубый, \[H]незна\[A#7]комый.
Пригладил волосы рукой,
Пока ещё не сведён оскомой.
\bqk
 
Добрый--добрый рот его
Нежной--нежной щетиной рыжей
Касался. Пусть бы был никто!
Прощай, прощай родной бесстыжий.
\endverse


\beginchorus
\[E]Жизнь била--била \[D#m]так,
\[E]Жизнь крыла \[A#7]--- спалила.
\bqk

Га\[D#m]гарин! \[G#m]Я вас любила, \[D#m]о ла--ла--ла--\[A#7]лай. \rep 4
\endchorus


\beginverse
Не знал он после, как долго я
Была осколком его деталей.
И в спину била его струя,
И жал он молча свои педали.
\bqk

Больно--больно потом упал,
Расшибился. Из--под обломков
Извлёк себя и начертал
По фюзеляжу златой иголкой.
\endverse


\beginverse
Как будто правда, что Млечный путь
Господь спустил ему на лампасы.
Его погоны горят, как ртуть,
Он так прекрасен, что нас колбасит.
\bqk
 
Белым светом наполнен он,
Добрый, славный себе смеётся.
Его душа, как полигон,
Ему светло, и ей поётся.
\endverse

\endsong