\songcolumns{1}

\beginsong{Девушка и граф}[
  by={Король и Шут}]

{\nolyrics Бой: $\down\q   \down \up\q   \up \down \up $}
\pchk

\gtab{C}{X32010}
\gtab{F}{133211}
\gtab{G}{320003}
\psk


\beginverse*
С прекрасной \[C]дамой граф раз\[F]гуливал по \[G]парку. Во мгле вид\[C]нелись очер\[F]тания \[G]замка
Где у во\[C]рот собака г\[F]рустно завы\[G]вала, Девица г\[F]рафа очень нежно обни\[G]мала.
\endverse



\beginverse*
{\Large \Female}
<<Ка\[C]кая ночь, мой милый граф, лу\[F]на так ярко с\[G]ветит.
И шёпот листьев, шелест трав усиливает ветер.
На\[F]веки вашей с\[G]тать мечтаю \[C]я и в этот \[Am]час
Пус\[F]кай моя лю\[G]бовь коснется \[C]вас!>>
\bqk

\begin{flushright}
{\Large \Male}
<<В подвалах замка у меня сокровища хранятся,
К твоим ногам, любовь моя, сложу я все богатства,
Моей ты станешь госпожой, тебе я вечность подарю.
Поверь, всё будет так, как говорю!>>
\end{flushright}
\endverse


\beginchorus
\begin{center}
{\huge \FemaleMale}
\[F]Утро станет с\[G]ном и будет \[C]вечно длиться \[Am]ночь!
\[F]Мы одни в ог\[G]ромном тёмном \[C]мире.
Кровь закипает в сердце! я смогу тебе помочь!
Небеса становятся всё шире.
\end{center}
\endchorus


\beginverse*
{\Large \Female}
<<Какой у вас глубокий взгляд, как он влечет и манит.
Я не могу себя понять: меня к вам сильно тянет.
Мой граф таинственный, заворожили вы меня
И в вашей власти плоть и кровь моя!>>
\bqk

\begin{flushright}
{\Large \Male}
<<О, сколько их, готовых кровь отдать за наслажденье!
В них есть блаженство и любовь как сон и пробужденье.
Но граф всегда один под леденящим сводом тьмы.
О смерти обожает видеть сны.>>
\end{flushright}
\endverse



\endsong

\songcolumns{2}