\beginsong{Маленькая лошадка}[
  by={Найк Борзов}]


{\nolyrics \boi $\down\q   \down \up\q   \up \down \up $}
\pchk

\gtab{C}{X32010}
\gtab{Am}{X02210}
\gtab{G#}{4:133211}
\gtab{F}{133211}
\gtab{G}{320003}
\psk


\beginchorus
\[C] Я маленькая лошадка
\[Am] И мне живётся несладко.
\[G#] Мне трудно нести мою ношу.
Нас\[F]танет день и \[G]я её брошу.
\bqk

Я маленькая лошадка,
Но стою очень много денег.
И я везу свою большую повозку
С того на этот берег.
\endchorus


\beginverse
Мне хочется плакать. 
Мне хочется смеяться.
Мне хочется прыгать,
Валяться и брыкаться.
\bqk

Чтобы были друзья
Или хотя бы один.
Но я работаю, как волк.
В моей тележке кокаин.
\bqk

Я умру очень рано
И я знаю об этом.
Может быть не весной,
Может быть ранним летом.
\bqk

Я люблю слушать песни
И костра нюхать дым.
Но нельзя мне отвлекаться ---
Я везу кокаин.
\endverse


\beginchorus
Я маленькая лошадка
И мне живётся не сладко.
Мне трудно нести мою ношу,
Настанет день --- и я её брошу.
\bqk

Я маленькая лошадка,
Но стою очень много денег.
И я везу свою большую повозку
С того на этот берег.
\endchorus


\beginverse
Я устала ужасно.
Я хочу отдохнуть.
Съесть мешков десять сена
И надолго уснуть.
\bqk

Я хочу к перелётным птицам
Вклиниться в клин.
Но работа важней ---
За спиной кокаин.
\bqk

Мне противно и трудно,
Но нельзя отступить.
Хоть и хочется есть,
Хоть и хочется пить.
\bqk

Мы когда--нибудь за это
В адском пламени сгорим.
Но всё это потом,
А в данный момент кокаин.
\endverse


\beginverse
Мне обидно и 
Капают слезы,
Когда мне под ноги 
Кидают розы.
\bqk

Когда люди на улицах 
И в окнах квартир
Меня встречают и устраивают 
Пир на весь мир.
\bqk

Мне рады даже 
Малые дети.
Мне машут даже 
Деревьев ветви.
\bqk

Меня приветствуют все, 
Все, как один.
Я привезла им новый мир, 
Я привезла кокаин.
\endverse

\endsong