\beginsong{Маленький человек}[
  by={Зарисовка},
  cr={<<На Земле безжалостно маленькой\dots>>, Р.И. Рождественский, 1969 г.}]


{\nolyrics Бой: $\down\q  \up \down \up \up \up\q   \up \down \up \down$}
\pchk

\gtab{Dm}{XX0231}
\gtab{G}{320003}
\gtab{Am}{X02210}
\gtab{F}{133211}
\psk

\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[Dm G Am F]}
\endverse

\beginverse*
{\itshape
На Зем\[Dm]ле безжалостно \[G]маленькой
Жил да \[Am]был человек \[F]маленький.
У него была служба маленькая.
И маленький очень портфель.
\bqk

Получал он зарплату маленькую\dots
И однажды ---
прекрасным утром ---
постучалась к нему в окошко
небольшая,
казалось,
война\dots
\bqk

Автомат ему выдали маленький.
Сапоги ему выдали маленькие.
Каску выдали маленькую
и маленькую ---
по размерам ---
шинель.
\bqk

А когда он упал ---
\hspace{53pt} некрасиво, неправильно,
В атакующем крике вывернув рот,
То на всей земле
\hspace{53pt} не хватило мрамора,
Чтобы вырубить парня
В полный рост!
}
\endverse

\beginverse*
{\nolyrics Проигрыш: \dittotikz\ , {\comm как во вступлении} \rep 2}
\endverse

\beginverse
Задержка дыхания,
Целуй на прощание
И дай им телефон, где нас нет.
\bqk

Последним касанием
Проверить раскаянье,
Ну что ты будешь делать, эстет!
\bqk

Довериться запахам,
Раскинуться веером,
И взглядом своим выключить свет.
\endverse

\beginchorus
Не разрывать шелка ---
Греться в твоих руках,
Падать на дно морей,
И улыбаться.
\bqk

Сбиться на полпути,
Там где нас не найти,
Не удержаться.
\endchorus


\beginverse
Коснуться ресницами,
Нарушить границы
И не доедая завтрак курить.
\bqk

Могу для тебя сейчас
Включить твой любимый джаз
И просто встать посуду помыть.
\bqk

А хочешь я запросто
Уйду в кругосветное
И буду каждый вечер звонить.
\endverse


\beginverse
{\itshape
На Земле безжалостно маленькой
Жил да был человек маленький

\dots

А когда он упал --- 
\hspace{53pt} некрасиво, неправильно,

\dots

То на всей земле
\hspace{53pt} не хватило бы мрамора\dots}
\endverse

\endsong

