\beginsong{Пока. Целую. Снишься}[
  by={Торба--на--Круче}]


{\nolyrics \boi $\down\q   \downx \up\q   \up \downx \up $}
\pchk

\gtab{Em}{022000}
\gtab{C}{X32010}
\gtab{Am}{X02210}
\gtab{H7}{X21202}
\gtab{G}{320003}

\gtab{D}{XX0232}
\gtab{Cmaj7}{X32000}
\gtab{Dm}{XX0231}
\psk


{\nolyrics Вступление: 
  \gtab{}{022000}
  \gtab{}{7:0430XX}

  \hspace{62pt}\gtab{}{7:0330XX}
  \gtab{}{7:0130XX} \rep 4
}
\pchk

\beginverse
По\[Em]следняя дверь второго вагона, 
Как ст\[C]рашно в метро не встретить тебя, 
Ос\[Am]талась минута до нового года --- 
\[H7]Нового дня.
\bqk


Отс\[G]чёт идет с момента встречи, 
Ведь \[D]больше ничего не лечит, 
\[Em]Больше ничего не важно 
Д\[Am]ля ме\[H7]ня.
\endverse


\beginchorus
Через минуту ты уй\[Em]дёшь 
И в переходах раство\[Cmaj7]ришься, 
По \[Am]Невскому гуляет дождь, 
По \[C]Невскому гуляет дождь, 
И в\[Am]сё\dots \[H7]
\bqk

Пока. Целую. С\[Em]нишься \[C]\dots С\[Am]нишься. \[H7] \rep 2
\endchorus


\beginverse
От \[G]этих правил я болею, 
Кругом голо\[D]ва: 
Кто так при\[Em]думал? 
В\[Am]сё кругом. И к\[D]ругом
\bqk

Т\[G]воего общенья я не 
Принят, ты пра\[D]ва, 
Но в тыщу \[Am]раз важней --- 
Мы приняты друг д\[H7]ругом.
\bqk

Через минуту ты уй\[Em]дёшь 
И в переходах раство\[Cmaj7]ришься.
По Невскому гуляет дождь. \rep 2
\bqk

\[Dm]Физика и химия прои\[Em]сходят между нами, 
Только \[Am]солнце ниже, \[H7]вечер ближе. 
Время пролетело быстрой птицей над волнами, 
Я лечу фанерой над Парижем.
\endverse

\beginchorus
Через минуту ты уйдёшь 
И в переходах растворишься.
По Невскому гуляет дождь. \rep 2
И всё\dots
\bqk

Через минуту ты уйдёшь 
И в переходах растворишься.
По Невскому гуляет дождь.
По Питеру рыдает дождь.
Я погуляю вместе с ним.
Пока\dots
\bqk

Пока. Целую. С\[Em]нишься \[C]\dots С\[Am]нишься. \[H7] \rep 2
\endchorus

\endsong