\beginsong{Товары и услуги}[
  by={Ундервуд}]


{\nolyrics Бой: $\down\q   \down \up\q   \up \down \up $}
\pchk

\gtab{G}{320003}
\gtab{Em}{022000}
\gtab{C}{X32010}
\gtab{D}{XX0232}
\gtab{Bm}{X24432}

\gtab{D}{XX0232}
\psk


\beginverse*
{\nolyrics Вступление: \[G Em C D] \rep 2}
\endverse


\beginverse
Доро\[G]гая, я купил тебе х$\filledstar$й\[Em]ню,
Мне \[C]кажется, она подой\[D]дёт к нашей спальне.
Там у нас висит картина в стиле <<ню>>,
Эта другая намного фатальней.
\bqk

\[C]Солнце светит и рас\[D]тёт трава,
Только \[G]это проехали у\[Em]же.
\[Bm]Новая вещь --- просто \[C]радость в доме
\[Bm]Песни и танцы на \[D]нашем этаже!
\endverse


\beginchorus
То\[G]вары и ус\[Em]луги --- 
Это \[C]песни--песни, \[D]песни--песни.
Объекты и кредиты --- 
Это танцы--танцы, танцы--танцы. \rep 2
\endchorus


\beginverse
Дорогая, я купил тебе х$\filledstar$йню,
Мне кажется, она отбеливает кожу,
Но я и такой тебя люблю,
Только балую, а надо бы построже!
\bqk

Мы мумию положим в новый холодильник
И синим цветком зажжём газ
Новая вещь просто счастье в доме
Они меняют мир и меняют нас!
\endverse


\beginverse
Дорогая, я купил тебе х$\filledstar$йню,
Х$\filledstar$ёвей не бывает и дешевле тоже,
А завтра я пойду на войну ---
Я уйду пораньше и приду попозже.
\bqk

Солнце светит и растет трава,
И стремительно летит самолет.
Танцуйте, друзья, пока мы живы,
А то кто--то придёт и всё отберёт,
\bqk

А вдр\[Bm]уг все однажды с\[C]танет не нужно
И в\[Bm]сей этой х$\filledstar$йней мы огре\[D]бём все дружно!
\endverse


\endsong

