\beginsong{Ты знаешь, у нас будут дети}[
  by={Радуга}]

{\nolyrics \boi $\down\q   \down \up\q   \up \down$}
\pchk

\gtab{D}{XX0232}
\gtab{A}{X02220}
\gtab{Hm}{2:X13321}
\gtab{F#m}{2:133111}
\gtab{Em}{022000}
\psk


\beginverse
\[D]Ты знаешь, у нас будут дети. 
\[A]Самые красивые на свете, 
\[Hm]Самые капризные и злые, 
\[F#m]Самые на голову больные. 
\bqk

Мы их прокормить не сможем, 
Все эти голодные рожи, 
В возрасте уже около года 
По тридцать два зуба у каждого урода. 
\bqk

Чтобы они нас с тобой не съели, 
Мы их будем держать в чёрном теле, 
Лупить как сидоровых коз, 
И босиком --- прямо на мороз! 
\endverse


\beginchorus
\[Em]И вот тогда они с\[A]танут послушны, 
И \[D]мир \[Hm]лучше и лучше 
С \[Em]каждым днем \[A]будет становиться, 
У \[F#m]нас их так много родится\ldots
\endchorus


\beginverse
Мы им игрушек покупать не будем, 
Это можно лишь нормальным людям, 
А эти как схватят в лапы 
И будут грызть и кидать на пол.
\bqk

В школу тоже их водить не стоит: 
Тут любой учитель сразу взвоет, 
Когда ему в канун восьмого марта 
Слегка нагадят прямо на парту. 
\bqk

У них не будет бога, кроме рока, 
А самое главное --- их будет много, 
Я буду их рожать каждую неделю, 
Мир станет таким, как мы с тобой хотели.
\endverse


\beginchorus
Нас окружат родственные души, 
И мир лучше и лучше 
С каждым днём будет становиться.
Мы, как тараканы, будем плодиться.
\endchorus


\beginverse
Ты знаешь, у нас будут дети. 
Самые красивые на свете, 
Самые капризные и злые, 
Самые на голову больные,
\bqk

Как мы.
\endverse

\endsong

\beginscripture{}
Песня играется с каподастром, зажатым на первом ладу. 
\endscripture