\beginsong{Ты кидал}[
  by={Пятница}]

{\nolyrics Бой: $\down \down\q   \down \up \down \up$}
\medskip

\gtab{G}{320003}
\gtab{C}{X32010}
\gtab{D}{XX0232}
\medskip

\beginverse
\[G]Я не кидал нико\[C]го никогда.
Я говорил только <<да>> иногда.
Голодал, иногда проподал безутешно рыдал.
Hе рыгал. Потому что не пил.
\bigskip

Татухи не бил, концы не рубил,
Отца уважал, не лажал,
Тёлок домой провожал, не обижал,
Hа прощанье руку жал.
\bigskip

Я не воровал, не перебивал, не забивал,
Hе забывал, не запивал,
Чё ты переднепревал? Пере что?
Я не понимал, не покупал в киоске Беломорканал.
\endverse


\beginchorus
Ты кидал, ты--ки ты--ки--ты--ки--дал.
Ты кидал, ты--ки--ты--ки--ты--ки да--да. \rep 2
\endchorus


\beginverse
Я не боюсь никого ничего 
Кроме себя самого--во.
Айкидо, айкидо, от и до.
Я здоровый молодой.
\bigskip

Я веду здоровый образ жизни,
С утра делаю зарядку, 
Яичницу всмятку,
День по распорядку.
\bigskip

Hепоняток не люблю,
Люблю порядочек.
Тогда (типа да) мне 
Папа подарил <<девятку>>.
\endverse


\beginverse
Hо время учило, время лечило.
Жестокая судьба на меня зубы точила.
Продал кроссовки Fila, купил текилу.
Текилу пил--пил--пил, тёлок лупил.
\bigskip

Кого хотел купил, кого не хотел топил.
Мало, с утра мало меня пятёрка не догнала.
$\lhd$ \textmusicalnote \textmusicalnote \textmusicalnote\ , хотя фары и горят.
Врут фонарят фонарят это спрут.
\bigskip

\dotsОсобые лекарства меня не прут, вот.
\bigskip

Проворные воры бандиты. (иди ты)
Одними разговорами не будем сыты.
Заманили меня мусора, замели, заминировали, изолировали,
В профиль -- фас сфотографировали.
\bigskip
 
\[G]Гоп --- с\[C]топ \[D]оп. \rep 2
\endverse


\endsong

